誰人會笑我這班孤兒仔 輪落到谷低

有無人接到落去

咩叫輪落 ?

傳說世間每個人 也會有一位巴力護蔭